送一首觸不及的愛

隻歌想送比努力追對方 但最後無結果不如意嘅你
有興趣可以先聽下首歌 再上網搵中文翻譯

推

沒人。。。。。。。

係

呢首歌真係正，歌詞簡單直接

😂再推

多謝推介

😂其實我貼個 中文translate 會唔會好啲

會

好啦

首歌條片有字幕 開番cc 就ok